[
    {
        "respostas": [
            "facilidade",
            "possibilidade",
            "todo",
            "esse",
            "inseguran\u00e7as",
            "principais",
            "Com",
            "pessoais",
            "vezes",
            "s\u00e3o",
            "sendo",
            "uma",
            "seguran\u00e7a",
            "senhas",
            "preocupa\u00e7\u00e3o",
            "informa\u00e7\u00f5es",
            "de",
            "redes",
            "conseguimos",
            "verdadeiro",
            "Isso",
            "e",
            "\u00e0",
            "empresas",
            "sociais",
            "sensa\u00e7\u00e3o",
            "compara\u00e7\u00e3o",
            "manter",
            "redes",
            "depress\u00e3o",
            "com",
            "de",
            "e",
            "dados",
            "precisam",
            "uso",
            "das"
        ],
        "num_lacunas": 37,
        "titulo": "Inseguran\u00e7as no uso das redes sociais"
    },
    {
        "respostas": [
            "meio",
            "Cuidar",
            "planeta",
            "uma",
            "para",
            "para",
            "de",
            "delas",
            "de",
            "energia",
            "isso",
            "desligar",
            "eletr\u00f4nicos",
            "uso",
            "n\u00e3o",
            "necessidade",
            "respons\u00e1vel",
            "\u00e9",
            "o",
            "diferentes",
            "vidro",
            "para",
            "uma",
            "faz",
            "\u00e9",
            "ao",
            "n\u00e3o",
            "e",
            "s\u00e3o",
            "contribuem",
            "mais",
            "respons\u00e1vel",
            "basta",
            "o",
            "de",
            "a",
            "nossa",
            "nosso"
        ],
        "num_lacunas": 38,
        "titulo": "A import\u00e2ncia da responsabilidade ambiental"
    },
    {
        "respostas": [
            "Entretanto",
            "pr\u00f3s",
            "Por",
            "do",
            "para",
            "acessar",
            "que",
            "se",
            "est\u00e3o",
            "celular",
            "uma",
            "filhos",
            "casa",
            "s\u00e3o",
            "uso",
            "problemas",
            "dores",
            "de",
            "isolamento",
            "alguns",
            "tempo",
            "as",
            "da",
            "estranhos",
            "conte\u00fados",
            "tamb\u00e9m",
            "tipo",
            "usados",
            "a",
            "ler",
            "usu\u00e1rios",
            "a",
            "Assim",
            "pode",
            "importante",
            "devem",
            "o",
            "garantir"
        ],
        "num_lacunas": 38,
        "titulo": "O uso dos celulares por crian\u00e7as"
    },
    {
        "respostas": [
            "como",
            "\u00e0s",
            "exercida",
            "do",
            "de",
            "de",
            "social",
            "piores",
            "desenfreado",
            "frustra\u00e7\u00e3o",
            "das",
            "s\u00e3o",
            "jovens",
            "voltado",
            "ainda",
            "e",
            "afirmar",
            "por",
            "deles",
            "suficiente",
            "de",
            "prazo",
            "o",
            "\u00e9",
            "financeira",
            "aprendam",
            "valorizar",
            "necess\u00e1rio",
            "consumo",
            "sobre",
            "escolha",
            "para",
            "o",
            "\u00c9",
            "consumo",
            "algo",
            "feito"
        ],
        "num_lacunas": 37,
        "titulo": "Consumismo entre os jovens"
    }
]